
                      Para empezar que la pelicula no hace miedo, y para gastarse el dinero en ver una pelicula que dura apenas una hora y cuarto, y que mas de la mitad de la pelicula se pasa grabando la casa como si la fuera a vender.HEADEn mi opinion, no vale la pena gastarse el dinero en esta pelicula.
        
            